doom創意總監表示女性角色很酷，有全新遊玩體驗

結果包實曬乜都睇唔到

包到咁
你話佢係紅毛猩猩都得啦

其實點解唔男女比人自己簡

Ubi就醒仲可以中途轉性

包到咁可以話係獸人都得
咁樣可以包容埋動物撚

邊隻game

隨時入面乜都無

Assassin creed 由上2代開始，主角可以自由簡男/女。

直接加個設定係doom slayer個性別認同係女人就得

第一人稱有閪分別咩

cyberpunk自訂JJ

咁就可以political correct又唔變隻game
入面原來係黑鬼肥婆les 出面繼續bare hand撕開隻devil

直接將主角改做雙性人咪搞掂